2009-10-24  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* Version 1.6.1.

	* src/BaseWord.pm (add_entry): $B%(%s%H%j$,!V%t!W!V%u!W!V%v!W$r(B
	$B4^$`>l9g$O!"$R$i$,$J$KJQ49$7$FEPO?$7$J$$!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (XZ): $BDj5A$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package-tar-xz): $BDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (clean-directory): tar.xz$B%U%!%$%k$b(B
	$B:o=|$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2009-01-19  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* Version 1.6.

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (LZMA): $BDj5A$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package-tar-lzma): $BDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (clean-directory): tar.lzma$B%U%!%$%k$b(B
	$B:o=|$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	
2008-12-04  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseText.pm (add_inline_color_graphic_start)
	(add_inline_jpeg_graphic_start, add_inline_color_graphic_end)
	(add_inline_jpeg_graphic_end): New methods.

2008-10-30  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseWord.pm (add_entry): Output 40-bits potision information.
	* src/Reference.pm (add_block_entry, add_position_entry)
	(add_tag_entry): Ditto.
	* src/Sort.pm.in (add_entry): Ditto.
	* src/Tag.pm (add_entry): Ditto.

2008-06-07  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.5.

	* fpwutils/mkdirhier (status): Fix making incorrect directories.

2008-06-03  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* fpwutils/mkdirhier (status): Fix trying to make directories
	containing leading double slashes when argument is an absolute
	path.

2008-05-29  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/Link.pm (close): Use buffer to decrease file I/O.

2008-05-28  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseText.pm (flush_buffer): New private method.
	(write_data, close): Use it.
	(max_buffer_size): New variable.
	(new): New key 'buffer' is added.

2008-05-27  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseText.pm (add_text): Fix bug induced at 2008-05-26.

2008-05-26  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseText.pm (add_text): Partially rewritten for speed.

2007-12-26  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/Sound.pm (add_binary): New method.

2007-12-25  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseText.pm (add_jpeg_graphic_start, add_jpeg_graphic_end):
	New methods.

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (catalogs.txt): Create catalogs file for
	EPWING5.

	* src/ColorGraphic.pm (add_binary): New method.

2007-12-22  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* fpwutils/fpwutils.mk (catalogs.txt): Fix creating incorrect
	catalogs.txt when SUBDIRS is defined.

2007-12-22  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	Apply sound patch.

2007-02-16  Kazuhiro Ito  <kzhr@d1.dion.ne.jp>

	* src/BaseWord.pm (add_entry): $BD9$$8!:w8l$rM?$($i$l$?>l9g$O!"@Z$j5M(B
	$B$a$F%$%s%G%C%/%9$KEPO?$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2005-01-08  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4.4.

	* (fpwutils/FPWParser.pm): $BITL@$J%*%W%7%g%s$O=hM}$7$J$$$h$&$K$7$?!#(B

	* doc/Makefile.am: mkindex $B$N;HMQ$r;_$a!"Be$o$j$K(B html-include, 
	html-toc, html-split $B$r;H$C$F!"L\<!@8@.!"%U%!%$%kJ,3d$r9T$&$h$&$K(B
	$B$7$?!#(B

2004-12-16  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* catdump/catdump.in (undump): $BH>3Q30;z%U%!%$%k$N07$$$KIT6q9g$,(B
	$B$"$C$?$N$G!"=$@5$7$?!#(B

2002-09-26  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* configure.ac (AC_INIT, AM_INIT_AUTOMAKE): $B%Q%C%1!<%8L>$H%P!<%8%g%s(B
	$B$O!"(BAM_INIT_AUTOMAKE $B$G$O$J$/(B AC_INIT $B$G%;%C%H$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2002-09-14  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4.3.

	* catdump/catdump.in (getline): DOS, Mac $B7A<0$N2~9T%3!<%I(B (CR LF,
	CR) $B$b07$($k$h$&$K$7$?!#(B

2002-04-19  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4.2.

	* src/Index.pm (close, write_medium_layer_block): $B:G8e$KEPO?$7$?(B
	$BC18l$,!">e0L%$%s%G%C%/%9$KEPO?$5$l$J$$$H$$$&%P%0$rD>$7$?!#(B

2002-01-27  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4.1.

	* configure.ac (AM_INIT_AUTOMAKE): 1.4.1 $B$K99?7$7$?!#(B

	* catdump/catdump.in (undump): $B%G%#%l%/%H%jL>$,(B 8 $BJ8;z$KK~$?$J$$(B
	$B$H$-!"%J%kJ8;z(B (0x00) $B$G$O$J$/6uGr(B (0x20) $B$G8e$m$rKd$a$k$h$&$K$7$?!#(B

	* mkinstalldirs, missing: Automake 1.5b $B$N$b$N$K99?7$7$?!#(B

2001-11-08  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* configure.ac: Autoconf $B%P!<%8%g%s(B 2.52 $B8~$1$K99?7$7$?!#(B

2001-09-15  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4.

	* configure.ac (AM_INIT_AUTOMAKE): 1.4 $B$K99?7$7$?!#(B

2001-08-28  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* catdump/catdump.in (epw2_t): 'bookfile' $B$N=i4|CM$r(B "HONMON\0\0"
	$B$KJQ99$7$?!#(B
	
2001-08-21  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4beta3.

	* src/BaseBinary.pm: $B:o=|$7$?!#(B
	* src/Sound.pm, src/ColorGraphic.pm: BaseBinary.pm $B$r7Q>5$7$J$$$h$&(B
	$B$K$7$F!"=q$-D>$7$?!#(B

	* src/Makefile.am (pkgperllib_DATA, EXTRA_DIST): BaseBinary.pm $B$r(B
	$B:o=|$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (archive-directory): 
	${CGRAPHS} ${SOUNDS} ${HALFCHARS} ${FULLCHARS} $B$r<+F0E*$K%"!<%+(B
	$B%$%V$K4^$a$k$h$&$K$7$?!#(B

	* catdump/catdump.in (main): $B@5>o=*N;;~$K(B exit(1) $B$7$F$$$?$N$r(B
	$B=$@5$7$?!#(B

	* src/BaseText.pm (add_color_graphic_start): BMP $BMQ$N%(%9%1!<%W%7!<(B
	$B%1%s%9$r=PNO$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2001-08-19  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

>>>>>>> 1.19
	* catalogs: $B%G%#%l%/%H%j$r(B `catdump' $B$K2~L>$7$?!#(B
	* Makefile.am (SUBDIRS): $BF1>e!#(B
	* configure.ac (ACCONFIG_FILES): $BF1>e!#(B

	* catdump/Makefile.am (pkglibexecdir): $B?7$?$J(B make $BJQ?t!#(B
	* catdump/Makefile.am (pkglibexec_SCRIPTS, CLEANFILES):
	catdump $B$rDI2C$7$?!#(B
	* catdump/Makefile.am (EXTRA_DIST): catdump $B$rDI2C$7$?!#(B
	* catdump/Makefile.am (catdump): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B
	* catdump/catdump.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (CATDUMP): $(FPWLIBEXECDIR)/catdump $B$r(B
	$B%G%U%)%k%H$G;HMQ$9$k$h$&$KJQ99$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (CATDUMPFLAGS): $B?7$?$J(B make $BJQ?t!#(B

	* catdump/Makefile.am (pkgdoc_DATA, EXTRA_DIST): catdump.txt $B$r(B
	$BDI2C$7$?!#(B
	* catdump/catdump.txt: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B

2001-08-18  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4beta2.

	* src/BaseBinary.pm (add_data): $B2hA|MQ$N%X%C%@$r=q$-9~$_K:$l$F$$$?(B
	$B$N$rD>$7$?!#(B

	* configure.ac (AM_INIT_AUTOMAKE): 1.4beta2 $B$K99?7$7$?!#(B

2001-08-16  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4beta1.

	* src/BaseText.pm (add_reference_end): $B%?%0$K@\F,<-(B `text:' $B$rIU$1(B
	$BK:$l$F$$$?$N$G=$@5$7$?!#(B($B$5$H$_$5$s$+$i$N$4;XE&(B)
	* src/BaseBinary.pm (add_data): $B0z?t$N=g=x(B ($tag, $file_name) $B$,(B
	$BH?BP$K$J$C$F$$$?$N$G=$@5$7$?!#(B($B$5$H$_$5$s$+$i$N$4;XE&(B)

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (${SOUND_DEP}, ${CGRAPH_DEP}): $B2;@<%G!<%?(B
	$B$d?^HG%G!<%?Dj5A%U%!%$%k$,EPO?$5$l$F$$$J$$$H$-$O!"(Bfpwsound, fpwcgraph
	$B$r5/F0$7$J$$!#(B

2001-08-14  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* configure.ac (AM_INIT_AUTOMAKE): 4.1beta1 $B$K99?7$7$?!#(B
	* configure.ac (AC_PREREQ): 2.49 $B$KJQ99$7$?!#(B
	* configure.ac (AC_ARG_ENABLE, AC_ARG_WITH): AC_HELP_STRING $B$r;HMQ(B
	$B$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	* configure.ac (AC_OUTPUT): $B@_Dj%U%!%$%k$N%j%9%H$O(B AC_CONFIG_FILES
	$B$G;XDj$9$k$h$&$K$7$F!"(BAC_OUTPUT $B$O0z?t$J$7$G8F$V$h$&$K$7$?!#(B

2001-08-13  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.4beta0

	* doc/mkindex: <HTML> $B%?%0$K(B lang="ja" $B$r;XDj$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2001-08-06  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* missing: Automake 1.4j $B$N$b$N$rF3F~!#(B

2001-06-29  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* src/Tag.pm (add_entry): $B?t;z$G;O$^$k%?%0L>$r5v$9$h$&$K$7$?!#(B
	`:' $B$d(B `-' $B$b%?%0L>$N0lIt$K;H$($k$h$&$K$7$?!#(B

	* src/BaseText.pm (add_color_graphic_start, add_color_graphic_end): 
	modifier $B$NL>>N$r(B `reference' $B$+$i(B `color-graphic' $B$KJQ99$7$?!#(B
	* src/BaseText.pm (add_sound_start, add_sound_end): 
	modifier $B$NL>>N$r(B `reference' $B$+$i(B `sound' $B$KJQ99$7$?!#(B

2001-06-28  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* src/BaseBinary.pm, src/ColorGraphic.pm, src/Sound.pm,
	fpwutils/ColorGraphic.pm, fpwutils/Sound.pm
	fpwutils/fpwcgraph.in, fpwutils/fpwsound.in: $B?7$7$$%U%!%$%k(B
	* src/Makefile.am (pkgperllib_DATA, EXTRA_DIST): BaseBinary.pm,
	ColorGraphic.pm, Sound.pm $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (fpwperllib_DATA, EXTRA_DIST): ColorGraphic.pm,
	Sound.pm $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (pkglibexec_SCRIPTS, CLEANFILES): fpwcgraph,
	fpwsound $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (EXTRA_DIST): fpwcgraph.in, fpwsound.in
	$B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (fpwcgraph, fpwsound): $B?7$7$$%?!<%2%C%H!#(B

	* src/BaseText.pm (add_color_graphic_start, add_color_graphic_end, 
	add_sound_start, add_sound_end): $B?7$7$$%a%=%C%I!#(B
	* src/BaseText.pm (add_entry_tag, add_tag): $BM?$($i$l$?%?%0L>$K@\(B
	$BF,<-(B `text:' $B$rDI2C$7$F$+$i!"%?%0$rEPO?$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	* src/Control.pm (add_color_graphic_entry, add_sound_entry):
	$B%a%=%C%I$rDI2C$7$?!#(B

	* fpwutils/FPWUtils.pm (vars, @EXPORT): $color_graphic_file_name, 
	$color_graphic_tag_file_nam, $sound_file_name, $sound_tag_file_name
	$B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwlink.in: $B%+%i!<?^HG$H2;@<$N%U%!%$%k$r%j%s%/$9$k$h$&(B
	$B$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwcontrol.in: $B%+%i!<?^HG$H2;@<$N%(%s%H%j$rEPO?$9$k$&$K(B
	$B$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (FPWCGRAPH, CGRAPHS, FPWSOUND, SOUNDS,
	CGRAPH_DEP, SOUND_DEP): $B?7$?$J%^%/%m!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (CGRAPH_DEP, cgraph, cgraph-recursive,
	SOUND_DEP, sound, sound-recursive): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (CONTROL_DEP): $B0MB8$9$k%?!<%2%C%H$K(B
	CGRAPH_DEP, SOUND_DEP $B$r2C$($?!#(B

	* fpwutils/fpwfullchar.in, fpwutils/fpwhalfchar.in: $BM?$($i$l$?A4$F(B
	$B$N%U%!%$%k$r=hM}$7$F$+$i!"@8@.B&%U%!%$%k$rJD$8$k$h$&$K$7$?!#(B

	* src/Link.pm (add_file): input_file_trios $B$KEPO?$9$k=hM}$N5-=R$r(B
	$B4JAG2=$7$?!#(B

	* configure.in (AM_INIT_AUTOMAKE): $B%P!<%8%g%s$r(B 1.4 $B$K99?7$7$?!#(B

2000-12-09  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* doc/freepwing.css: $B?7$7$$%U%!%$%k!#(B
	* doc/Makefile.am (pkgdoc_DATA, EXTRA_DIST): freepwing.css $B$r(B
	$BDI2C$7$?!#(B
	* doc/mkindex: $B%9%?%$%k%7!<%H$H$7$F!"(Bfreepwing.css $B$rFI$_9~$`(B
	HTMl $B$r@8@.$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2000-11-06  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.3.1

	* src/BaseText.pm (add_entry_tag): $B?7@_$N%a%=%C%I!#(B

2000-10-17  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.3

2000-09-05  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (clean): tar+gzip $B7A<0!"(Btar+bzip2 $B7A<0(B
	$B$N%Q%C%1!<%8$b>C$9$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package-zip, package-tar-gz,
	package-tar-bz2): $B?7@_$N%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package): package-zip $B$r8F$V$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (catalogs.txt): $B?7@_$N%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (clean-recursive): catalogs.txt $B$b>C$9(B
	$B$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in: $B3F%?!<%2%C%H$,<B9T=g$KJB$V$h$&$K@0M}$7$?!#(B

	* fpwutils/halfchar.in, fpwutils/fullchar.in: $B30;z$NDj5A%U%!%$%k(B
	$B$+$iFI$_9~$s$@9T$N2~9T%3!<%I$,(B CR, CRLF, LF $B$N$I$l$G$b@5$7$/F0$/(B
	$B$h$&$K$7$?!#(B($B$7$*$6$-$+$:$R$3$5$s$+$i$NJs9p(B)

2000-09-02  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.3beta0

	* configure.in (AC_ARG_WITH): `--with-pkgdocdir' $B%*%W%7%g%s$r?7@_(B
	$B$7$?!#(B
	* doc/Makefile.am (docdir): $B%^%/%m$NDj5A$r:o=|$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package): tar+gzip $B7A<0$N%Q%C%1!<%8(B
	$B$O:n$i$J$$$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (clean): tar+gzip $B7A<0$N%Q%C%1!<%8(B
	$B$O>C$5$J$$$h$&$K$7$?!#(B

2000-08-29  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* Copyright.pm.in, Heading.pm.in, Menu.pm.in, Text.pm.in,
	Word2.pm.in: $B%Q%C%1!<%8$N=*$j$K(B `1;' $B$rCV$/$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (use vars, @EXPORT): $keyword_file_name
	$B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (initialize_fpwutils): 
	$keyword_file_name $B$r=i4|2=$9$k$h$&$K$7$?!#(B

	* src/BaseText.pm.in ($VERSION): $BJQ?t$r:o=|$7$?!#(B
	src/BaseUserChar.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/BaseWord.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/CharConv.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Control.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/EndWord.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/FullUserChar.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/HalfUserChar.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Heading.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Index.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Link.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/RefUserChar.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Reference.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Sort.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Tag.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Text.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Word.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	src/Word2.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B

	* src/BaseText.pm.in: BaseText.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/BaseUserChar.pm.in: BaseUserChar.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/BaseWord.pm.in: BaseWord.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/CharConv.pm.in: CharConv.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Control.pm.in: Control.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/EndWord.pm.in: EndWord.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/FullUserChar.pm.in: FullUserChar.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/HalfUserChar.pm.in: HalfUserChar.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Heading.pm.in: Heading.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Index.pm.in: Index.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Link.pm.in: Link.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/RefUserChar.pm.in: RefUserChar.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Reference.pm.in: Reference.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Sort.pm.in: Sort.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Tag.pm.in: Tag.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Text.pm.in: Text.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Word.pm.in: Word.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	src/Word2.pm.in: Word2.pm $B$K2~L>$7$?!#(B

	* src/Makefile.am (CLEANFILES): Sort.pm $B0J30$O:o=|$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (EXTRA_DIST): Sort.pm $B$r=|$/(B $(pkgperllib_DATA)
	$B$*$h$S(B Sort.pm.in $B$rNs5s$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (BaseText.pm, BaseUserChar.pm, BaseWord.pm,
	CharConv.pm, Control.pm, EndWord.pm, FullUserChar.pm, HalfUserChar.pm, 
	Heading.pm, Index.pm, Link.pm, RefUserChar.pm, Reference.pm, Sort.pm,
	Tag.pm, Text.pm, Word.pm, Word2.pm):
	$B%?!<%2%C%H$r:o=|$7$?!#(B

	* fpwutils/Copyright.pm.in ($VERSION): $BJQ?t$r:o=|$7$?!#(B
	fpwutils/FPWParser.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	fpwutils/FPWUtils.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	fpwutils/Heading.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B
	fpwutils/Menu.pm.in ($VERSION): $BF1>e(B

	* fpwutils/Copyright.pm.in: Copyright.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	fpwutils/FPWParser.pm.in: FPWParser.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	fpwutils/FPWUtils.pm.in: FPWUtils.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	fpwutils/Heading.pm.in: Heading.pm $B$K2~L>$7$?!#(B
	fpwutils/Menu.pm.in: Menu.pm $B$K2~L>$7$?!#(B

	* fpwutils/Makfile.am (EXTRA_DIST): FPWParser.pm.in, FPWUtils.pm.in,
	Heading.pm.in, Menu.pm.in, Text.pm.in, Word2.pm.in $B$r:o=|$7!"(B
	$(fpwperllib_DATA) $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makfile.am (CLEANFILES): FPWParser.pm FPWUtils.pm $B$r:o=|(B
	$B$7$?!#(B
	* fpwutils/Makfile.am (FPWParser.pm, FPWUtils.pm, Heading.pm,
	Menu.pm, Text.pm, Word2.pm): $B%?!<%2%C%H$r:o=|$7$?!#(B
	* fpwutils/Makfile.am (fpwutils.mk): @LIB_VERSION@ $B$rCV49(B
	$B$7$J$$$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (FPWUTILS_MK_VERSION) $B:o=|$7$?!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm ($fpwutils_pm_version): $BJQ?t$r:o=|$7$?!#(B

	* configure.in (LIB_VERSION): $B:o=|$7$?!#(B
	
	* src/Makefile.am (pkgperllib_DATA): KeyWord.pm $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/KeyWord.pm: $B?7$7$$%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (fpwperllib_DATA): KeyWord.pm $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/KeyWord.pm: $B?7$7$$%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm ($keyword_file_name, $keyindex_file_name,
	$keyword_file_name): $BJQ?t$NDj5A$rDI2C$7$?!#(B

	* fpwutils/FPWParser.pm: $keyword_file_name $B$r:o=|$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/FPWParser.pm: use FreePWING::FPWUtils::KeyWord.
	* fpwutils/FPWParser.pm (initialize_fpwparser, finalize_fpwparser):
	`keyword' $B%Q%i%a%?$G;XDj$5$l$?(B KeyWord $B%*%V%8%'%/%H$rA`:n$9$k$h$&(B
	$B$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwsort.in: $keysort_file_name $B$r@8@.$7D>$9$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwindex.in: $B>r7o8!:w%$%s%G%C%/%9%U%!%$%k$r@8@.$7D>$9(B
	$B$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwcontrol.in: $B>r7o8!:w%$%s%G%C%/%9%(%s%H%j$rDI2C$9$k(B
	$B$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwlink.in: $B>r7o8!:w%$%s%G%C%/%9$,$"$l$PDI2C$9$k$h$&(B
	$B$K$7$?!#(B

	* src/Control.pm (add_keyindex_entry): $B>r7o8!:w%$%s%G%C%/%9MQ$N(B
	$B%a%=%C%I$rDI2C$7$?!#(B

2000-07-06  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.2.1

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (ALLDEPS): $B?7$?$J%^%/%m!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (all): ${ALLDEPS} $B$K0MB8$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2000-06-17  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* configure.in: perl $B$N%P!<%8%g%s$NH=DjJ}K!$rJQ$($?!#(B

	* src/ASCIItoX.pm.in: src/CharConv.pm.in $B$K2~L>$7$?!#(B

	* src/BaseWord.pm.in: $B%a%=%C%I(B add_font_start, add_font_end $B$r(B
	$BDI2C$7$?!#(B

	* fpwutils.mk.in (install): $B%$%s%9%H!<%k$7$?%U%!%$%k$N%b!<%I$r(B
	0644 $B$K$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils.mk.in (install): ${PACKAGEEXTRA} $B$N(B make $B$r9T$o$J$$(B
	$B$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils.mk.in (PACKAGEDEPS): $B?7$?$J%^%/%m!#(B
	* fpwutils.mk.in (install): PACKAGEDEPS $B$K0MB8$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2000-03-30  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.2

	* src/BaseText.pm.in (open): $B=PNO%U%!%$%k%O%s%I%k$KBP$7$F(B `binmode'
	$B$r8F$V$h$&$K$7$?H&$,!"8F$s$G$$$J$+$C$?$N$G=$@5$7$?!#(B
	* src/BaseWord.pm.in (open): $B=PNO%U%!%$%k%O%s%I%k$KBP$7$F(B `binmode'
	$B$r8F$P$J$$$h$&$K$7$?!#(B

2000-03-03  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.2beta2

	* doc/Makefile.am (index.html): `mkindex' $B$O(B `$(srcdir)/mkindex'
	$B$K!"(Bfreepwing.html $B$O(B `$(srcdir)/freepwing.html' $B$H5-$9$h$&$K$7$?!#(B

	* src/Sort.pm.in: $sort $B$NCM$r(B `@SORT@' $B$K$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (Sort.pm): `@SORT@' $B$b(B sed $B$GCV49$9$k$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (Copyright.pm, FPWParser.pm, FPWUtils.pm,
	Heading.pm, Menu.pm, Text.pm, Word2.pm): `@SORT@' $B$O(B send $B$GCV49(B
	$B$7$J$$$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (vars): $sort_command $B$r:o=|(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (@EXPORRT): $BF1>e(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (initialize_fpwutils): $BF1>e(B

	* src/Sort.pm.in (open): sort $B%3%^%s%I$X$N%Q%$%W$r3+$/4V!"(BLC_COLLATE,
	LC_CTYPE $B$O(B `C' $B$K@_Dj$7$F$*$/$h$&$K$7$?!#(B

2000-03-02  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/cphier.in: $B?7$?$J%U%!%$%k(B
	* fpwutils/Makefile.am (EXTRA_DIST): cphier.in $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (pkglibexec_SCRIPTS): cphier $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (CLEANFILES): cphier $B$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (cphier): $B%?!<%2%C%H$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (archive-directory, install-directory,
	install): cp $B$NBe$o$j$K(B cphier $B$r;H$&$h$&$K$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (CPHIER): $B?7$?$J%^%/%m(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (archive-directory): ARCHIVEEXTRA
	$B$,(B "source=destination" $B7A<0$N0z?t$r=hM}$G$-$J$+$C$?$N$G!"(B
	$B$G$-$k$h$&$K$7$?!#(B

2000-02-26  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.2beta1

	* src/Sort.pm.in (close_internal): sort $B$N=*N;%3!<%I$r%A%'%C%/(B
	$B$9$k$h$&$7!"La$jCM(B 0 $B$+(B 1 $B$rJV$9$h$&$K$7$?!#(B
	* src/Sort.pm.in (close): close_internal $B$NLa$jCM$r!"$3$N%a%=%C(B
	$B%I$NLa$jCM$H$9$k$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwsort.in: FreePWING::Sort::close $B$rM[$K8F$V$h$&(B
	$B$K$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwsort.in: $B4D6-JQ?t(B TMPDIR $B$r@_Dj$9$k$h$&$K$7$?!#(B

2000-02-23  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* src/BaseText.pm.in (add_text): JIS X 0201 $B%+%J$,@5$7$/(B
	JIS X 0208 $B%+%J$KJQ49$5$l$F$$$J$+$C$?%P%0$r=$@5$7$?!#(B

2000-02-21  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* src/BaseUserChar.pm.in (open): $B=PNO%U%!%$%k%O%s%I%k$KBP$7$F(B
	`binmode' $B$r8F$V$h$&$K$7$?!#(B

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.2beta0

	* doc/mkindex: $BL\<!$N=*$j$G(B </UL> $B$,@5$7$$8D?tJ,$@$1=PNO$5$l$F(B
	$B$$$J$+$C$?%P%0$r=$@5$7$?!#(B

2000-02-20  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/fpwhalfchar.in, fpwutils/fpwfullchar.in, 
	fpwutils/fpwindex.in, fpwutils/fpwsort.in, fpwutils/fpwcontrol.in,
	fpwutils/fpwlink.in, fpwutils/FPWParser.pm.in: 
	initialize_fpwutils(), finalize_fpwutils() $B$r8F$V$h$&$K$7$?!#(B
	$B%*%W%7%g%s$N2r@O$r9T$&$h$&$K$9$k!#(B

	* fpwutils/FPWUtils.pm.in: $B%*%W%7%g%s$N2r@O$O9T$o$J$$$h$&$K$7$?!#(B

	* fpwutils/FPWUtils.pm.in: $B%Q%C%1!<%8$r(B
	FreePWING::FPWUtils::FPWUtils $B$K@_Dj$9$k!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (initialize_fpwutils): $B?7$7$$%5%V%k!<%A%s!#(B
	$BJQ?t$N@_Dj$O$3$N%5%V%k!<%A%s$NCf$G9T$&!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in: strict, integer $B%W%i%0%^$r;H$&!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in ($VERSION): $BJQ?t(B $VERSION $B$r@_Dj$9$k!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (vars): $B@_DjMQ$NJQ?t$r$9$Y$FDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/FPWUtils.pm.in (@EXPORT): $B@_DjMQ$NJQ?t$9$Y$F!"$*$h$S(B
	initialize_fpwutils(), finalize_fpwutils() $B$rDI2C$7$?!#(B
	
	* fpwutils/Word2.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Text.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Menu.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Copyright.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Heading.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B

	* fpwutils/FPWParser.pm.in (initialize_fpwparser): $B;EMM$rJQ99$7$?!#(B
	'word2' $B$O(B FreePWING::Word2 $B$G$O$J$/!"(BFreePWING::FPWUtils::Word2
	$B$N%*%V%8%'%/%H$N%O!<%I%j%U%!%l%s%9$rJV$9!#(B
	'text' $B$O(B FreePWING::Text $B$G$O$J$/!"(BFreePWING::FPWUtils::Text
	$B$N%*%V%8%'%/%H$N%O!<%I%j%U%!%l%s%9$rJV$9!#(B
	'menu' $B$O(B FreePWING::Text $B$G$O$J$/!"(BFreePWING::FPWUtils::Menu
	$B$N%*%V%8%'%/%H$N%O!<%I%j%U%!%l%s%9$rJV$9!#(B
	'copyright' $B$O(B FreePWING::Text $B$G$O$J$/!"(BFreePWING::FPWUtils::Copyright
	$B$N%*%V%8%'%/%H$N%O!<%I%j%U%!%l%s%9$rJV$9!#(B
	'heading' $B$O(B FreePWING::Heading $B$G$O$J$/!"(BFreePWING::FPWUtils::Heading
	$B$N%*%V%8%'%/%H$N%O!<%I%j%U%!%l%s%9$rJV$9!#(B

	* fpwutils/Word2.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Text.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Menu.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Copyright.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (): `fpwhalfchar',
	`fpwfullchar' $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (EXTRA_DIST): Wod2.pm.in, Text.pm.in, Menu.pm.in,
	Copyright.pm.in $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (Wod2.pm.in, Text.pm.in, Menu.pm.in,
	Copyright.pm.in): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B

2000-02-19  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/FPWParser.pm.in: `FreePWING::Word', `FreePWING::EndWord'
	$B$OFI$_9~$^$J$$!#(B

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (userchar, recursive): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (userchar): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (USERCHAR_DEP, FPWHALFCHAR, FPWFULLCHAR,
	HALFCHARS, FULLCHARS): $B?7$?$J%^%/%m!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (${USERCHAR_DEP}): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (RARSE_DEP): ${USERCHAR_DEP} $B$X0MB8$9$k(B
	$B$h$&$K$7!"(B${WORKDIR} $B$O:n@.$7$J$$$h$&$K$7$?!#(B
		
2000-02-13  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/fpwhalfchar.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/fpwfullchar.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (pkglibexec_SCRIPTS): `fpwhalfchar',
	`fpwfullchar' $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (EXTRA_DIST): `fpwhalfchar.in', `fpwfullchar.in'
	$B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (fpwhalfchar, fpwfullchar): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B

	* src/BaseUserChar.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* src/FullUserChar.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* src/HalfUserChar.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* src/RefUserChar.pm.in: $B?7$?$J%U%!%$%k!#(B
	* src/Makefile.am (pkgperllib_DATA): BaseUserChar.pm,
	FullUserChar.pm, HalfUserChar.pm, RefUserChar.pm $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (EXTRA_DIST): BaseUserChar.pm.in, 
	FullUserChar.pm.in, HalfUserChar.pm.in RefUserChar.pm.in $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/Makefile.am (BaseUserChar.pm, FullUserChar.pm, HalfUserChar.pm,
	RefUserChar.pm): $B?7$?$J%?!<%2%C%H!#(B

	* src/BaseText.pm.in (new): $B%a%s%P(B `half_user_characters',
	`full_user_characters' $B$rDI2C$7$?!#(B
	* src/BaseText.pm.in (set_half_user_characters_in_file,
	set_full_user_characters_in_file, add_half_user_character,
	add_full_user_character, half_user_character, full_user_character):
	$B?7$?$J%a%=%C%I(B

2000-02-12  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/Makefile.am (CLEANFILES): Don't specify file names.
	Use *_SCRIPTS and *_DATA macros.

2000-01-28  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.1.1
	
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (install): $B?7$?$J%?!<%2%C%H(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package): `install' $B$r;HMQ$9$k$h$&$K(B
	$B$7$?!#(B
	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package-directory): `install-directory'
	$B$K2~L>$7$?!#(B

	* src/BaseText.pm.in (open): $B=PNO%U%!%$%k%O%s%I%k$KBP$7$F(B `binmode'
	$B$r8F$V$h$&$K$7$?!#(B
	* src/BaseWord.pm.in (open): $BF1>e!#(B
	* src/Control.pm.in (open): $BF1>e!#(B
	* src/Index.pm.in (open_upper_layer): $BF1>e!#(B
	* src/Link.pm.in (open): $BF1>e!#(B

1999-12-03  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.1a

1999-11-09  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.1

	* fpwutils/fpwutils.mk.in (package, package-directory,
	archive): $B$^$:(B ln $B$r;H$$!"$=$l$,<:GT$K=*$o$C$?$i!"(Bcp -p $B$r(B
	$B;H$&$h$&$K$9$k!#(B

1999-11-06  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* fpwutils/perl.sh.in: $B%U%!%$%k$rDI2C$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (EXTRA_DIST): perl.sh.in $B$rB-$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (libexec_SCRIPTS): perl.sh $B$rB-$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (CLEANFILES): perl.sh $B$rB-$7$?!#(B
	* fpwutils/Makefile.am (perl.sh): $B@8@.5,B'$rDI2C$7$?!#(B

1999-11-03  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* src/ASCIItoX.pm.in, src/BaseText.pm.in, src/BaseWord.pm.in,
	src/Control.pm.in, src/EndWord.pm.in, src/Heading.pm.in,
	src/Index.pm.in, src/Link.pm.in, src/Reference.pm.in,
	src/Sort.pm.in, src/Tag.pm.in, src/Text.pm.in, src/Word.pm.in,
	src/Word2.pm.in: `integer' $B%W%i%0%^$r;HMQ$9$k$h$&$K$7$?!#(B

	* src/Control.pm.in (add_entry, add_index_entry,
	add_endindex_entry): $BJ#?t8D$N%U%!%$%kL>$r0z?t$K;XDj$G$-$k$h$&(B
	$B$KJQ99$7$?!#(B

	* fpwutils/fpwcontrol.in: $BA43,AX$NA0J}%$%s%G%C%/%9%U%!%$%kL>$r(B
	add_index_entry() $B$KEO$9$h$&$K$7$?!#F1MM$K!"A43,AX$N8eJ}%$%s%G%C(B
	$B%/%9$K%U%!%$%kL>$r(B add_endindex_entry() $B$KEO$9$h$&$K$7$?!#(B

1999-09-02  Motoyuki Kasahara  <m-kasahr@sra.co.jp>

	* $B%P!<%8%g%s(B 1.0.1

	* src/Index.pm.in (add_medium_layer_entry):
	$upper_position $B$N7W;;$,4V0c$C$F$$$?$N$G=$@5$7$?!#(B

